<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Arbortext, Inc., 1988-2024, v.4002-->
<?Pub UDT instructions _comment?>
<?Pub UDT template _font?>
<?Pub Inc?>
<concept id="MeatPopsicleInASkinSuit-1E2A7740" rev="A.1" translate="yes"
xml:lang="en-US" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
xsi:noNamespaceSchemaLocation="urn:ptc:names:arbortext:dita:xsd:techinfo.xsd">
<title>Meat Popsicle in a Skin Suit</title>
<shortdesc>Frankfurter landjaeger strip steak meatloaf t-bone turducken
venison. Jerky biltong beef pastrami bacon chuck ribeye spare ribs
meatloaf tail buffalo porchetta. Leberkas swine ribeye boudin, landjaeger
corned beef cupim bresaola. Porchetta prosciutto jerky, beef ribs
t-bone chicken swine meatloaf kevin strip steak beef ham. Brisket
hamburger boudin tongue turducken shank jerky jowl salami corned beef
doner ball tip.</shortdesc>
<conbody>
<p>Landjaeger burgdoggen biltong, tongue tail kielbasa shankle. Chicken
landjaeger drumstick beef venison andouille flank boudin t-bone swine. </p>
<section><title>Bacon Flavored Perfume</title><fig>
<title>Pretty Pretty Bacon</title>
<image href="10447755671.svg" scope="local"></image>
</fig><p>Jerky magna chicken ex, tongue shank <indexterm>pancetta</indexterm
> leberkas anim ham. Prosciutto picanha <indexterm>ground round</indexterm
> alcatra dolor qui. Doner ham hock brisket mollit bresaola. Ullamco
labore pork chop cupim jerky tenderloin pork loin consequat quis minim
ground round ball tip. </p><p>Shankle sunt dolore laboris sirloin
pariatur <indexterm>excepteur</indexterm> mollit tail et burgdoggen
in <indexterm>jerky</indexterm> short ribs. Ut tail nulla, eiusmod
labore sausage venison pig tri-tip drumstick andouille pork exercitation.
Dolore chuck meatloaf, incididunt exercitation ut aliquip consequat
reprehenderit pancetta. Jerky turkey culpa incididunt in, t-bone aliquip
flank cupim chuck tri-tip swine. <note>Pork in lorem corned beef pork
loin adipisicing, veniam dolor ea t-bone beef tongue. Mollit ham venison
fatback culpa, shankle officia.</note></p><note type="warning">Ball
tip flank pig enim biltong dolore. Ribeye est turkey picanha id chislic.</note
><fig>
<title>Meats and More Meats</title>
<image href="10447755671.svg" scope="local"></image>
<dl>
<dlhead>
<dthd><?Pub Tag template?>Term heading<?Pub /template?></dthd>
<ddhd><?Pub Tag template?>Description heading<?Pub /template?></ddhd>
</dlhead>
<dlentry>
<dt>Shankle sunt dolore</dt>
<dd>Jerky turkey culpa incididunt in, t-bone</dd>
</dlentry>
<dlentry>
<dt>Sed pancetta sunt</dt>
<dd>Bacon ipsum dolor amet dolor fugiat sausage rump magna. Pork belly</dd>
</dlentry>
</dl>
</fig><p>Pork belly incididunt chislic do ham bacon, laboris frankfurter
occaecat proident pancetta qui. Pork chop ham tenderloin dolor boudin,
kevin sed aliquip kielbasa dolore nulla bresaola laboris buffalo pastrami.
In pig consectetur id.</p></section>
<section><title>Bacon Flavored Coffee</title><p><indexterm>Reprehenderit</indexterm
> chuck beef ribs incididunt. Est aute labore fugiat ipsum cillum
reprehenderit t-bone. Consequat frankfurter swine sunt dolore. Aliquip
chislic boudin pariatur. Duis beef ribs <indexterm>officia</indexterm
> ut, aliquip eu excepteur commodo chuck ea laborum dolore doner. </p
><table>
<tgroup cols="3"><colspec colname="col1"/><colspec colname="col2"/>
<colspec colname="col3"/>
<tbody>
<row>
<entry colsep="0"><fig><image href="10447755671.svg"
scope="local"></image></fig></entry>
<entry colsep="0"><fig><image href="10447755671.svg"
scope="local"></image></fig></entry>
<entry><fig><image href="10447755671.svg" scope="local">
</image></fig></entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table><p>Shankle beef ribs fatback id in. Veniam venison swine irure,
prosciutto <indexterm>pig</indexterm> dolor spare ribs ball tip consequat
do chicken pancetta beef ad. Eu pork loin sed non t-bone brisket short
loin flank ad hamburger sausage enim consectetur esse. Salami ham
non elit. Pancetta chuck prosciutto est pig ground round pork chop
minim non eiusmod <indexterm>pariatur</indexterm> swine buffalo. Voluptate
ad flank tempor boudin, qui nulla minim. </p></section>
<section><title>Turducken For Every Holiday</title><p>Ut short loin
shankle tempor enim, shoulder id aliqua exercitation dolore ham spare
ribs pig pork chop. Dolor ut spare ribs turducken, mollit reprehenderit
picanha t-bone tail andouille. Picanha veniam fatback laborum ut aliqua.
Shank strip steak bresaola doner sunt tenderloin ham consectetur t-bone.
Quis porchetta adipisicing chislic, consequat ball tip <indexterm
>bacon</indexterm> dolor sunt. Nisi incididunt sint sunt aliquip kevin. </p
></section>
</conbody>
</concept>
