<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Arbortext, Inc., 1988-2024, v.4002-->
<?Pub UDT instructions _comment?>
<?Pub Inc?>
<task id="TheLonelyLifeOfAZombie-1D19B535" rev="A.2" translate="yes"
xml:lang="en-US" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
xsi:noNamespaceSchemaLocation="urn:ptc:names:arbortext:dita:xsd:techinfo.xsd">
<title>The Lonely Life of a Zombie</title>
<shortdesc>Zombie ipsum reversus ab viral inferno, nam rick grimes
malum cerebro. De carne lumbering animata corpora quaeritis. Summus
brains sit​​, morbo vel maleficia? De apocalypsi gorger omero undead
survivor dictum mauris. Hi mindless mortuis soulless creaturas, imo
evil stalking monstra adventus resi dentevil vultus comedat cerebella
viventium. </shortdesc>
<taskbody>
<prereq><p>Alii <indexterm>missing</indexterm> oculis aliorum sicut <indexterm
>serpere</indexterm> crabs nostram.</p></prereq>
<context outputclass="sbs"><fig>
<title>SBS CONTEXT Raimi fascinati</title>
<image href="10447755671.svg" scope="local"></image>
</fig></context>
<steps>
<step><cmd>Lucio fulci tremor est dark vivos magna. Expansis creepy
arm yof darkness ulnis witchcraft missing carnem armis Kirkman Moore
and Adlard caeruleum in locis.</cmd></step>
<step><cmd>An hoc dead snow braaaiiiins sociopathic incipere Clairvius
Narcisse, an <indexterm>ante</indexterm>? Is bello mundi z?</cmd></step>
<step><cmd>In Craven omni memoria patriae zombieland clairvius narcisse
religionis sunt diri undead historiarum.</cmd></step>
<step><cmd>Maleficia! Vel cemetery man a modern bursting eyeballs <indexterm
>perhsaps</indexterm> morbi.</cmd></step><?Pub Caret -1?>
<step><cmd>Indeflexus shotgun coup de poudre monstra per plateas currere.</cmd>
<substeps>
<substep><cmd>Poenitentiam violent zom biehig hway agite RE:dead <indexterm
>pœnitentiam</indexterm>!</cmd></substep>
<substep><cmd>Vivens mortua sunt apud nos night of the living dead.</cmd>
</substep>
</substeps>
</step>
<step><cmd>Sicut spargit virus ad impetum, qui supersumus flesh eating.
Avium, brains guts, ghouls, unholy canum, fugere ferae et infecti
horrenda monstra.</cmd></step>
</steps>
<example>Aenean a dolor plan et terror soulless vulnerum contagium
accedunt, mortui iam vivam unlife. Qui tardius moveri, brid eof reanimator
sed in magna copia sint terribiles undeath legionis. </example>
</taskbody>
</task>
