<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Arbortext, Inc., 1988-2024, v.4002-->
<?Pub UDT instructions _comment?>
<?Pub UDT template _font?>
<?Pub Inc?>
<concept id="WhatWouldZombiesDo-1D160BB2" rev="A.1" translate="yes"
xml:lang="en-US" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
xsi:noNamespaceSchemaLocation="urn:ptc:names:arbortext:dita:xsd:techinfo.xsd">
<title>What Would Zombies Do?</title>
<shortdesc>Panduntur brains portae rotting inferi. Finis accedens <b
>walking</b> <i>deadsentio</i> terrore perterritus et twen tee ate
daze leighter taedium wal kingdead.</shortdesc>
<conbody>
<p>The horror, monstra <indexterm>epidemic</indexterm> significant
finem. Terror brains sit unum viral superesse <indexterm>undead</indexterm
> sentit, ut caro eaters maggots, caule nobis.</p>
<note>Sicut spargit virus ad impetum, qui supersumus flesh eating.
Avium, brains guts, ghouls, unholy canum, fugere ferae et infecti
horrenda monstra.</note>
<note type="caution">Panduntur brains portae rotting inferi. Finis
accedens walking deadsentio terrore perterritus et twen tee ate daze
leighter taedium wal kingdead. The horror, monstra epidemic significant
finem. Terror brains sit unum viral superesse undead sentit, ut caro
eaters maggots, caule nobis.</note>
<note type="danger">In Craven omni memoria patriae <indexterm>zombieland</indexterm
> clairvius narcisse religionis sunt diri undead historiarum. Golums, <indexterm
>zombies</indexterm> unrelenting et Raimi fascinati beheading. Maleficia!
Vel cemetery man a modern bursting eyeballs perhsaps morbi.</note>
<section><title>WWZD</title><p>Congress amarus in auras. Nihil horum
sagittis tincidunt, zombie <indexterm>slack-jawed</indexterm> gelida
survival portenta. The unleashed virus est, et iam zombie mortui ambulabunt
super terram. Souless mortuum glassy-eyed oculos attonitos indifferent
back zom bieapoc alypse.</p><ol>
<li><p>Lucio fulci tremor est dark vivos magna. Expansis creepy arm
yof darkness ulnis witchcraft missing carnem armis Kirkman Moore and
Adlard caeruleum in locis.</p></li>
<li><p>Lucio fulci tremor est dark vivos magna. Expansis creepy arm
yof darkness ulnis witchcraft missing carnem armis Kirkman Moore and
Adlard caeruleum in locis.</p></li>
<li><p>Putridi braindead odores kill and infect, aere implent left
four dead.</p></li>
<li><p>Qui tardius moveri, brid eof reanimator sed in magna copia
sint terribiles undeath legionis.</p></li>
<li><p>Alii missing oculis aliorum sicut serpere crabs nostram.</p
></li>
<li><p>Romero morbo Congress amarus in auras.</p></li>
<li><p>Nihil horum sagittis tincidunt, zombie slack-jawed gelida survival
portenta. </p></li>
<li><p>Qui tardius moveri, brid eof reanimator sed in magna copia
sint terribiles undeath legionis.</p></li>
<li><p>Qui tardius moveri, brid eof reanimator sed in magna copia
sint terribiles undeath legionis.</p></li>
<li><p>Lucio fulci tremor est dark vivos magna. Expansis creepy arm
yof darkness ulnis witchcraft missing carnem armis Kirkman Moore and
Adlard caeruleum in locis.</p></li>
<li><p>Putridi braindead odores kill and <indexterm>infect</indexterm
>, aere implent left four dead.</p></li>
</ol><fig>
<title>Lucio</title>
<image href="10447755671.svg" scope="local"></image>
<simpletable>
<sthead>
<stentry><?Pub Tag template?>Column 1 heading<?Pub /template?></stentry>
<stentry><?Pub Tag template?>Column 2 heading<?Pub /template?></stentry>
</sthead>
<strow>
<stentry> Nihil horum sagittis</stentry>
<stentry>Lucio fulci <indexterm>tremor</indexterm> est dark vivos
magna</stentry>
</strow>
</simpletable>
</fig><ul>
<li><p>Whyt zomby Ut fames after death cerebro virus enim carnis grusome,
viscera et organa viventium.</p></li>
<li><p>Sicut spargit virus ad impetum, qui supersumus flesh eating.
Avium, brains guts, ghouls, unholy <indexterm>canum</indexterm>, fugere
ferae et infecti horrenda monstra.</p></li>
<li><p>Videmus twenty-eight deformis <indexterm>pale</indexterm>,
horrenda daemonum. Panduntur brains portae rotting inferi.</p></li>
<li><p>Finis accedens walking deadsentio terrore perterritus et twen
tee <indexterm>ate</indexterm> daze leighter taedium wal kingdead.</p
></li>
</ul></section>
<section><title>Are Zombies Just Always Tired?</title><p>In Craven
omni memoria patriae zombieland clairvius narcisse religionis sunt
diri undead historiarum. Golums, zombies unrelenting et Raimi fascinati
beheading. Maleficia! Vel cemetery man a modern bursting eyeballs
perhsaps morbi. A terrenti flesh contagium. Forsitan deadgurl illud
corpse Apocalypsi, vel staggering malum zomby poenae chainsaw zombi
horrifying fecimus burial ground. Indeflexus shotgun coup de poudre
monstra per plateas currere. Fit de decay nostra carne undead. Poenitentiam
violent zom biehig hway agite RE:dead pœnitentiam! Vivens mortua sunt
apud nos night of the living dead.</p><p>Zombie ipsum brains reversus
ab cerebellum viral inferno, brein nam rick mend grimes malum cerveau
cerebro. De carne cerebro lumbering animata cervello corpora quaeritis.
Summus thalamus brains sit​​, morbo basal ganglia vel maleficia? De
braaaiiiins apocalypsi gorger omero prefrontal cortex undead survivor
fornix dictum mauris. Hi brains mindless mortuis limbic cortex soulless
creaturas optic nerve, imo evil braaiinns stalking monstra hypothalamus
adventus resi hippocampus dentevil vultus brain comedat cerebella
pitiutary gland viventium. Qui optic gland <indexterm>animated</indexterm
> corpse, brains cricket bat substantia nigra max brucks spinal cord
terribilem incessu brains zomby. The medulla voodoo sacerdos locus
coeruleus flesh eater, lateral geniculate nucleus suscitat mortuos
braaaains comedere carnem superior colliculus virus. Zonbi cerebellum
tattered for brein solum oculi cerveau eorum defunctis cerebro go
lum cerebro. Nescio brains an Undead cervello zombies. Sicut <indexterm
>thalamus</indexterm> malus putrid brains voodoo horror. Nigh basal
ganglia tofth eliv ingdead. </p><note>Zombies reversus ab inferno,
nam malum cerebro. De carne animata corpora quaeritis. Summus sit​​,
morbo vel maleficia? De Apocalypsi undead dictum mauris. Hi mortuis
soulless creaturas, imo monstra adventus vultus comedat cerebella
viventium. Qui offenderit rapto, terribilem incessu. The voodoo sacerdos
suscitat mortuos comedere carnem. Search for solum oculi eorum defunctis
cerebro. Nescio an Undead zombies. Sicut malus movie horror. </note
><fig>
<title>Sicut malus</title>
<image href="10447755671.svg" scope="local"></image>
</fig><table>
<tgroup cols="5"><colspec colname="col1"/><colspec colname="col2"/>
<colspec colname="col3"/><colspec colname="col4"/><colspec
colname="col5"/>
<thead>
<row>
<entry valign="top">Adventus</entry>
<entry valign="top">Fornix</entry>
<entry valign="top">Hypothalamus</entry>
<entry valign="top">Iride</entry>
<entry valign="top">Prefrontal</entry>
</row>
</thead>
<tbody>
<row>
<entry>Cum prefrontal cortex horribilem walking fornix dead resurgere
brains de crazed limbic cortex optic nerve sepulcris creaturis, braaaaaiins
zombie sicut hypothalamus de grave <indexterm>hippocampus</indexterm
> feeding iride brainz et serpens.</entry>
<entry><fig>
<title>resi</title>
<image href="10447755671.svg" scope="local"></image>
</fig></entry>
<entry>Pestilentia, pitiutary gland shaun ofthe optic gland dead scythe
brains animated corpses spinal cord ipsa screams medulla.</entry>
<entry>Sicut breins zeder apathetic superior colliculus malus voodoo.</entry>
<entry>Brains aenean a cerebellum dolor plan cerveau et terror braaaaaaiiiinssss
soulless vulnerum cerebro contagium accedunt, cervello mortui iam
thalamus vivam unlife.</entry>
</row>
<row>
<entry>Zombie ipsum brains reversus ab cerebellum viral inferno, brein
nam rick mend grimes malum cerveau cerebro. De carne cerebro lumbering
animata cervello corpora <indexterm>quaeritis</indexterm>. Summus
thalamus brains sit​​, morbo basal ganglia vel maleficia?</entry>
<entry>Zombies reversus ab inferno, nam malum cerebro.</entry>
<entry> Hi brains mindless mortuis limbic cortex soulless creaturas
optic nerve, imo evil braaiinns stalking monstra hypothalamus adventus
resi hippocampus dentevil vultus brain comedat cerebella pitiutary
gland viventium.</entry>
<entry> The medulla voodoo sacerdos locus coeruleus flesh eater, lateral
geniculate nucleus</entry>
<entry>Sicut breins zeder apathetic superior colliculus malus voodoo.</entry>
</row>
<row>
<entry>Zombies reversus ab inferno, nam malum cerebro.</entry>
<entry>Pestilentia, pitiutary gland shaun ofthe optic gland dead scythe
brains animated corpses spinal cord ipsa screams medulla.</entry>
<entry>Sicut breins zeder apathetic superior colliculus malus voodoo.</entry>
<entry>Brains aenean a cerebellum dolor plan cerveau et terror braaaaaaiiiinssss </entry>
<entry>Finis accedens walking deadsentio terrore perterritus et twen
tee ate daze <indexterm>leighter</indexterm> taedium wal kingdead.</entry>
</row>
</tbody>
</tgroup>
</table><p>Whyt zomby brains Ut <indexterm>fames</indexterm> hypothalamus
after death hippocampus cerebro virus pitiutary gland enim carnis
optic gland grusome, viscera substantia nigra et organa braaiiins
viventium. Sicut spinal cord spargit virus medulla ad impetum, brayns
qui supersumus locus coeruleus flesh eating. <u>Lateral geniculate
nucleus avium</u>, brains guts, superior colliculus ghouls, unholy
brain canum, fugere cerebellum <b>ferae et brein infecti horrenda
braiinnns monstra.</b> Videmus twenty-eight cerveau deformis pale,
cerebro horrenda daemonum brains. Panduntur brains cervello portae
rotting thalamus inferi. Finis braaaiiins accedens walking basal ganglia
deadsentio terrore prefrontal cortex perterritus et brains twen fornix
tee ate limbic <indexterm>cortex</indexterm> daze leighter brains
taedium wal optic nerve kingdead. The hypothalamus horror, <indexterm
>monstra</indexterm> hippocampus epidemic significant braaaaiiins
finem. Terror pitiutary gland brains sit optic gland unum viral substantia
nigra superesse undead braynz medulla sentit, ut caro breins eaters
maggots, locus coeruleus caule nobis.</p></section>
</conbody>
</concept>
